征途私服永恆版(事隔一年又來開服了)

本人對征途遊戲存在很多的回憶，我記得剛接觸到征途這遊戲時，我那時候才是一名中二的學生，初入遊戲，那時候什麼都不懂，孤身一人活躍在征途這個虛擬的未知世界，有點激動，又有點期待，慢慢的玩著得知遊戲中存在的十國中各有不同的玩家，每個人都為著自己的國家打拼的確很奮鬥，試想想，跟著自己的國人一起去到其他的國家殺人，搶王是一件多麼令人激動的事，但是到了後來因為我一開始是一位學生，沒有在遊戲裡儲值，慢慢的被別人淘汰了，我對征途有著很多回憶，我嘗試過一個開6個角色互相組隊去刷怪，又試過訓練不同的職業去玩這個遊戲，但因為別人的強勢，使我覺得我已經做出很多努力，卻得不到回報，慢慢地使我放棄了這個遊戲，後來的得知這個遊戲推出了私服而且高倍經驗和金子，又再使我對這個遊戲充滿期待，可惜的是原來很多人是為了賺錢才開服，我玩了幾個月的心血，竟然因為別人的關服而全部沒有了。我記得那時間曾經對自己說過，不會再玩這個遊戲，但是人是犯賤的，我一次又一次的期待，卻又一次又一次的失敗，現在我長大了，對征途這個遊戲還存在很多的回憶，所以我決定開設一個長久的服務器，讓所有對征途還有愛的玩家來一起玩，我需要有你們的陪伴，一起來玩這個屬於大家的遊戲，我雖然征途更新加改沒什麼技術可言，但我希望有人能跟我一起玩一起改進，令到我們可以一直一直的玩這個充滿回憶的遊戲。

我相信在茫茫人海，與你相遇，已然是緣份，希望有人來跟我一起玩這一個美好的征途。

來打造我們童年的回憶，來一次轟轟烈烈的國戰。

現在正進行測試

永恆征途，打造一個讓各位玩家有一種歸宿感的懷舊復古服

【遊戲網站】
【遊戲特色】 征途懷舊模式，所有功能完美體現
【玩家交流群】： QQ群：713323539
【遊戲特色】：
一、本服有攻擊勳章/防禦勳章為的就是打boss打人或抗boss抗人而設的，勳章具有升級功能，升級材料需要打boss出來，不能購買，杜絕不平等出現
二、本服有時裝升級系統，一開始會比商店的弱，但後面會讓你刮目相看（重點）
三、本服打boss必出抽獎書籍，抽獎能抽出絕版時裝，金子，銀子，工資，勳章材料，時裝材料（不能打和不能購買的）一切靠的就是運氣
四、本服刷怪（只限普通怪）會爆綠裝碎片，集滿能在王城換到對應的綠色裝備，這服完整綠裝只有boss會爆（機率）
五、本服設有
59裝備需要用帝皇碎片打造（數據可觀）（每天一塊NPC領取，每日上線福利）（綁定）或（打boss取得）
160裝備需要用永恆碎片兌換（只能打boss）
六、自行車活動排名獎勵大大提升
七、任務有原版太子，山外山等等，不怕一直刷怪而失去了趣味
八、完全免費模式
九、具體玩法進群看遊戲介紹 QQ群：713323539
下載網站

和QQ群：713323539均提供下載

仲打機？
仲要大陸群

其他群唔識開,我今日都係出面
遊戲只係用黎放鬆下

大家夢遊前記得set Telegram 預設訊息
必要時可救命

Push